用防火毯車衫有冇用？

義務急救員被TG燒傷 目前休克

而家黑警用緊嗰隻中国製催淚彈根本就係燃燒彈
本身比舊式催淚彈射中都好大鑊
而家呢隻燒親分分鐘連命都無

為左保障返我地小市民嘅安全
用防火毯車衫有冇用？
或者帶啲出去披喺身有冇用？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

推

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

自推

1/10

721

唔見人

831

打死人

101

槍殺人

Push

可能真係要防火料車斗篷披肩，幫人撲火都有用

俾多次機會你用腦諗下條問題

燒唔著未必隔熱

防火只係唔會燒著 隔唔到熱

咁點諗得出！天才

以前雲海有提過，咁我諗佢擔心只係真火
而唔係個TG 爆火
可以都用得著

防火毯用玻璃纖維做，會吉入皮膚，痕到仆街